如果禮義廉大獲全輸 我表演食屎！！！！！

堅唔走數！！！

G持

榴連呢

嘩

係咪自己啲屎先

我維園裸跑

LM

lm等睇

留名睇走數

上次榴槤條數唔搞你住， 但係你今次一定要食屎， 最多畀你揀用刀叉定係用匙羹

今次比你貓屎咖啡找數啦

用手拿住嚟食

春袋開左榴槤未

諗下食咩屎好味啲啦

可唔可以一路用春袋開榴槤一路食屎

咁你食硬

我以後支持利物浦！

支持

食屎啦你.jpg

靚女出產既食唔食

咪走數

LM
犧牲小我

我愛你 麵神

可唔可以定埋Ｄ屎係咩質地？軟定硬？ 水狀定固體？
如果可以既，最好係熱熱地

找左榴槤數先

食硬

練定食屎都得啦！六成投票率係輸硬嘅

留名

真心咩

lm

屌點解要懲罰我地

Lm

曼聯反cup psg之後 好多仆街走數 導致曼聯廢到而家
你走數既民主運動完結左連登仔會狙擊到你食十次

麵仔你忘記咗你嘅技能？

留名
有裸跑 有同時含10條撚 有食屎
節目好豐富

咩屎先

推

好

飲定多d奶茶肚屙屙d屎水比你食完硬屎口乾可以飲

我唔想少個手足

唔好諗住用鼻屎就算

牛屎定熊屎先

講明要由人既屎忽痾出黎屎啊 咪走數

唔知裸跑巴去左邊？

希望你安全啦

大dodo找左榴槤條數先啦

我呵埋俾你又點話。光復香港，時代革命

手足d屎定係點

LMLMLMLM

好矛盾
又唔想建制贏，又想睇食屎

麵仔

貓屎咖啡

大獲全輸喎

麵神！

巴打要預備定啦

支持！希望你有屎食

巴打打算同隔離一齊找數嗎

雖然好唔想睇手足食屎
不過更加唔想睇禮義廉嬴！
所以對唔住啦，留名先

無可能！
我用條命同你賭

玩咁大

我屙比你食

你想食幾硬既屎？

食榴槤算啦

出嚟投票啊 告急

大dodo好波

筷子

留名
點算大獲全輸

留名睇樓主找數食屎 （聽聞日本有得食，但要book，果啲係純味道，例如要士多啤梨味，就會叫個女仔連續食3個月士多啤梨，同營養補充品）

留名支持

到時捐錢比星火當支持樓主

告急

你好想食屎咩？

lm關注

輸係乜野意思？
幾多席先

仆街了

跟機 我連登癲雞自貼

點定義大獲全輸

大家快d投
想睇樓主食屎

個票站主任好大波 好正

LM 睇食屎同裸跑

食完我和你lunch食好啲

食屎啦你

唔好同我講食鼻屎

唔好啦 裸跑算啦

媽咪麵嘅屎味

點知係味芝屎

咩為之全輸
俾個定義先好喎

lm處理

2230我就去送DAB一程

冇可能全輸 齋黃大仙都幾個穩贏

LM 先唔講走唔走數 其實想欣賞麵神食屎 但又唔想建制贏

點定義全輸先

我奶晒全部手足既屎眼

雖然我唔想
唉……

留咗名先

留名見證世界記錄誕生

我求下你你食屎啦咁

麵神

想睇你食屎

票站要人呀

唔好諗住玩食字，要食人類大腸出嚟既先算數

食還食，點定義大獲全勝呢4粒字先

就算你食屎 我都唔想睇啦

麵麵唔好燈

pish

為民主都唔好咁大犧牲好無

靜靜地嬴唔得

唔想睇樓主食屎

榴槤好啦

留左名先，係維園食ok?

玩咁大，真心想睇你表演

麵仔簽咗呢個先

有人搞緊發起唔比狗入境日本

希望你食屎

等結果

簽左啦

我有份幫推緊

強帖留名

準備緊屎 等等

你屙定先都得啦

樓主找數既話 我食兩舊屎

咁你食硬都得

大dodo

respect

咁又抵食 佢地全輸個話

大獲係咩意思

好波

今鋪你食硬啦

留名跟進食屎

但如果禮義廉大獲全勝，就全香港人一齊食屎啦

麵仔為香港而食屎

面面

找數

多謝麵哥

輕輕一推

有裸跑有食屎

走數講唔過wo
是但乜野屎都得啦

g持面青

痾定都得喇你

痾左一舊了

live 得未

如果真係食。。。

多謝燈神

push

留明

Tui

有屎食了

咪走數丫麵DODO.

春袋開榴槤條數都未找喎

巴打

準備好食屎未

召喚屎之煉金術師

樓主大鑊全屎

買定花生

張國鈞周浩鼎劉國勳鄭泳舜都輸

夠唔夠?

麵神又中

麵麵從來都無令我地失望

樓主搵屎之鍊金術師嚟個cross over啦

可苦呢。。。

lm

麵麵 can u ok ?

好慘

要求唔高 好似D YOUTUBER 咁食到雪雪聲就OKAY啦

找左數未？

💩

起筷啦手足

依家329:38
夠大獲未

338:39
可以起筷喇樓主

🤗等緊你嘅表演

等你呀手足！

Push

記得找埋用賓周開榴連條數

起筷喇

玩到咁撚大

lm
麵仔

手足！我們來了！

巴打你走數算啦
唔想睇人食屎

2 girl 1 cup

食貓屎ok?

找數ok?

留名跟進

李慧琼唔係贏咗咩
無全輸啊

食屎麵

一半半 輸少少咁啦

又有才藝表演睇

食左未

食屎啦！

留名 睇食屎

食幾多舊

留名等找數

今次仲唔 蹲下，口打開

找數真漢子Please

屎呢？

樓主起身食早餐

你仆街了
玩大左啦今次

樓主起身食屎啦

tui

咩屎

如果你可以令到一隻狗食到屎，唔洗你食又點話

找jor la

係咪有表演睇

今次幾時找數

找左條榴連數先

OK good luck to you

留個靚名

留名等睇食屎

樓主，我們到了

起筷啦

找數？

趁熱

今日早餐有得加料

麵麵找數了

晨早流流好重口味呀

食得啦

啱啱痾，仲熱，駛唔駛留比你？

起身食早餐啦💩

你大獲了

omg

玩留

阿門

講得出做得到？

又走數

😻

媽咪麵

搵人屙比佢

Lm 睇走數

你斬仆街啦

你今次仲唔仆街？.jpg

都未全輸

食撚屎未？

巴打係時候找數啦

人黎 餵公子食屎

夠鐘食屎啦

樓主食屎啦 唔係想潛水下話

劉明睇走數

隔離po裸跑好似找咗數how about you

快啲改名做屎食麵咪媽

收數

找*

幾時找數

找數未

聞到屎味係時候上路啦ching

今次你走數都無所謂

食屎啦

用屎做早餐啦

多謝你
但都係要找數

麵哥

多謝你

食左未？

召喚屎之鍊金術師

唔食都得，之後對popo玩屎魔法找數

等我買兩包薯片先好找數

唔好咁啦
大家都知媽咪麵係手足想燈姐

早晨

隨量啦 都要食既

老母麵
但係數都要找 如果唔係下次就唔準

阿仔！我煮好飯喇
食啦

我仁善d，去維園裸跑算數啦

賭命呢啲唔係你玩㗎

今次唔gun

要食屎了

食dd都得架啦

食未

做人要有口齒

屎就唔使啦，榴槤啦

巴打起身啦

大勝要寬恕，食鼻屎算啦

推，找數未

麵麵的捨身

麵爹，燈埋中共好冇？

鼻屎都係屎，找數！

食鼻屎都當你找數啦

樓主，夠鐘食早餐喇

未試過咁開心叫人食屎

食咗未？

麵麵

再走數嘅話以後買大開細

想食咩屎？人屎狗屎定貓屎

食屎味既咖喱算啦

唔好唔找數呀仆街仔
好撚邪架

樓主

快啲表演

留名睇食屎

呢個堅 支持

好玩唔玩
留名

食屎啦，輸咁多席都唔係大獲全輸？

諗起六樓後座

甴近平

麵仔找數未

dodo係咪過白虎閪以毒攻毒

張學友.jpg

樓主好彩 鯨子無輸唔算大鑊全輸

麵仔係咪表演左啦？今日個市升咁多既

睇表現

找數啦

我愛大dodo

媽咪哥！

面面, 四成幾票喎, 等緊你食

大dodo歷史偉人

做嘢啦

時間，地點please ?

等找數

岩岩訓醒 食左未？

找數呀喂

我唔需要麵食屎。有燈到就得

想睇

我容許你配埋媽咪麵一齊食

麵仔勁到

找數啦柒頭

細細粒我都接受

找數呀大DODO

鼻屎，芝士唔計

玩到咁大

咪撚走數丫屌你

老母麵食屎未呀?

食左未?

你今日食左未.jpg

如果唔表演食屎
祝你一世炒股輸甩褲

Susie啲屎？

大do do 夠鐘食屎啦

找數呀！！

HELLO?

難度比裸跑高.....

找數找數~

身在日本 可代購日本妹Jk屎

連仔唔好鎖post

表演啦

樓豬今日冇屎屙的話, 洗唔洗搵屎鍊巴幫手俾啲屎你?

打撚完飛機啦 收皮啦

樓主肯上水未？

又走數,
屌

貓屎咖啡？

食啦屌

反而隔離post賭李慧琼輸𠴱個無事賭祼跑咪算囉玩咩屎，快撚啲找數啦

辛苦媽咪巴燈到贏
食完屎好開工啦屌你

算啦，捐幾千比手足好過

食屎未？

Lau man

原來麵麵個嘴用嚟食屎
個屎忽就用嚟食榴槤嘅

瞓咗冇睇 樓豬找哂數未

鳥類的比較乾淨，如果冇禽流感應該比較易入口

樓主請起筷

不如祼跑算啦

樓豬找數未

比你食屎味朱古力

Hello moto?

唔洗驚
我係P牌推唔郁

樓主辛苦你

你都走慣

開心日子你求其食咩屎都得
唔好走數

LM 等找數

找數未？

想睇你食屎好耐, 成日股票同我搭沉船

遲左入黎,食左未?

找數喇仆街

wah diu, ching你咁撚大犧牲呀

找數喇

食屎啦喂

找數！

出來面對啦

屌你啦
求撚其叫你乜屎都得都走數
仆街啦你

大獲全輸喎，你地知唔知個全字點解

好玩唔玩 玩屎

找數..

仲有田二少、麥美娟

食屎又唔使啦，捐10,000比守護孩子啦

春袋食榴連

找數找數

一邊食一邊叫媽咪

人呢？？

自拍食榴槤收貨，要出真樣

榴槤殼
食屎真係唔好啦
做返啲有用野捐錢俾星火啦

個市等緊你找數啊麵麵
你唔找佢唔肯郁

媽咪哥又走數

仆街 又走數

樓主數已走

？

樓主去咗邊

走數生仔冇屎忽 玩乜輸乜

死啦咁你

表達慾好強

找數呀仆街

屎呢屌你

春袋開榴槤呢？

毋忘樓主食屎

找數呀

好慘呀